對上一次要出動到英超聯合軍既球隊是邊隊?

是咪都係倫敦賤種 熱刺